點解唔用核彈炸散颱風？

驚見連登

咁咪冇假放？